{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028294",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "해듬카페 HAEDEUM"
    },
    "text": "忠清北道槐山郡清安面に位置するカフェ「ヘドゥム」は連休期間中は正常営業しており、営業時間は年中無休で午前10時から夜9時までです。 カフェのラストオーダーは午後8時半までで、ブランチとダイニングは午前10時半から午後3時半まで、午後5時から7時までご注文いただけます。 コーヒーと飲み物は午前10時から夕方9時までご注文いただけますし、ベーカリーは午前10時から一日中ご用意しております。 月曜日はブランチとベーカリーは休み、週末と祝日には料理の全メニュー注文が可能です。 ヘドゥムは生麺パスタ、ブランチ/ダイニング、そしてベーカリーを一緒に楽しめる平地と庭園があるカフェです。 駐車場は全部で3つで、散歩や外出を楽しめるヒーリングプレイスです。 ルーフトップや屋外庭園、遊歩道でもペット連れで楽しむことができます。 カフェの内部はモダンで清潔なインテリアで、年代に関係なくリラックスした雰囲気を楽しむことができます。 主なメニューには様々なコーヒーや飲み物、新鮮なパスタ、フュージョンピザ、そしておいしいデザートやベーカリーなどが用意されています。 ヘドゥムカフェは、健康的でおいしい飲食物を提供するために、常に良い材料を使用しています。 カフェは静かでサンビューが楽しめる所で、様々な活動を楽しめるカフェです。 槐山郡と清安面には行ってみる価値のある場所があり、周辺には便宜施設も充実しています。 ヘドゥムカフェへのアクセスは、槐山郡清安面事務所から孝根里方向に行くと、道路にヘドゥム看板が表示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヘドゥムカフェの営業時間は、午前10時から夜9時までです。"
        },
        {
            "question": "ラストオーダーは何時までですか？",
            "answer": "カフェのラストオーダーは午後8時半までです。"
        },
        {
            "question": "ブランチとダイニングの注文受付時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ブランチとダイニングの注文受付時間は午前10時半から午後3時半まで、そして午後5時から7時までです。"
        },
        {
            "question": "コーヒーや飲み物の注文受付時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コーヒーや飲み物の注文受付時間は午前10時から夕方9時までです。"
        },
        {
            "question": "ベーカリーの販売時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ベーカリーは午前10時から一日中ご用意しております。"
        },
        {
            "question": "月曜日は何が休みですか？",
            "answer": "月曜日はブランチとベーカリーが休みです。"
        },
        {
            "question": "ヘドゥムカフェの特徴は何ですか？",
            "answer": "ヘドゥムは生麺パスタ、ブランチ/ダイニング、そしてベーカリーを一緒に楽しめる平地と庭園があるカフェです。"
        },
        {
            "question": "カフェには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、カフェには全部で3つの駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "カフェ内でペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、ルーフトップや屋外庭園、遊歩道でもペット連れで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヘドゥムカフェの内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "カフェの内部はモダンで清潔なインテリアで、年代に関係なくリラックスした雰囲気を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヘドゥムカフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "主なメニューには様々なコーヒーや飲み物、新鮮なパスタ、フュージョンピザ、そしておいしいデザートやベーカリーなどが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ヘドゥムカフェはどのような材料を使用していますか？",
            "answer": "ヘドゥムカフェは、健康的でおいしい飲食物を提供するために、常に良い材料を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ヘドゥムカフェの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "槐山郡と清安面には行ってみる価値のある場所があり、周辺には便宜施設も充実しています。"
        },
        {
            "question": "ヘドゥムカフェへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ヘドゥムカフェへのアクセスは、槐山郡清安面事務所から孝根里方向に行くと、道路にヘドゥム看板が表示されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 619
    }
}